請問點樣減頸部肌肉

由細到大條頸都好粗好腫 不時有外人覺得我甲狀腺出事 但我中學時期好肥 (60kg) 以為係脂肪就冇理到

直到我的起心肝減左廿幾磅 發現條頸冇瘦過
去左搵醫生檢查 係咪甲狀腺問題 醫生同我講我身體好健康 係我頸部肌肉太緊 搞到頸粗

想問 如果想減可以點做 去玩yoga/健身?

同樣情況

影相特別樣衰 唔想呢個問題跟一世

成碌撚咁

起身同臨瞓前都要做背部同頸部拉筋
不過如果真係頸部肌肉太粗壯，好大程度上係基因問題
拉筋舒展係唯一辦法可以令到肌肉放鬆

斜肌緊張 , 多數會寒背

可以去做推拿放鬆 , 想慳錢就日日做手部向上推嘅伸展

我仲想練仔頸粗d wo 睇d頸粗既人勁man
絲打另計

應該天生冇得減

一係的起心肝做尖 一係去睇物理治療

斜肌係肋骨到．．．

頸肌係胸鎖乳突肌

拉根拉根再拉根

應該條脊骨有事
可能有寒背或者圓肩問題
主要係放鬆上斜方嘅肌肉
強化返下斜方
執返好個姿勢 應該解決到

詳情Tg

原來果條肌肉 , 完全唔熟

斜方肌算係連接背肩
頸既話應該有幾十條頸肌

所以我諗得拉筋同避免成日操背同頸